狗仔集中營

開反個比大家討論交流下
小弟先放圖為敬

第二張個樣張相好正

呢個似係 做乜鳩 既樣

汪星人表情真係好正

push!!大家快d黎討論下狗仔

巴打你隻狗好型仔

喺屋企就係威係勢。落街就粒曬水

我係一隻食屎狗

好型呀 但又好服從

想帶狗仔去玩水 有冇邊度推介？

我知道天水圍西鐵附近有個場

右面果隻岩岩走左⋯⋯

葵涌hq doggieland

佢叫jinna？
啱啱領養嘅？

Halo

師兄你隻柴犬難唔難搞?我屋企狗training既呀SIR話最難搞係柴犬

節哀順變

我果隻唔算 除左唔識去洗手間 其他都無咩問題